連登仔係咪真係咁無禮貌?

PUSH 1

PUSH 2

仲要負皮我

推

Respect from Sikh

PUSH 3

PUSH 4